+++
title = "جلسه آینده"
draft = false
description= "جلسه ۱۱۲ ام. دوشنبه ۶ تیر"
weight= -1
+++
سلام . دورهمى لاگ از ساعت 17:00 تا 19:00 برقرار هست. ارائه :  مرور hugo . نحوه قرار دادن پست در سايت و شخصى سازى وب سايت لاگ( ادامه هفته پیش).
مكان برگزارى

https://www.openstreetmap.org/?mlat=29.62499&mlon=52.52045#map=19/29.62499/52.52045
